一人一個長中短髮都carry到明星

Nancy完美

[size=6][gold]長
中

短

好波ching 推

未入就估到你個垃圾會PO咩

邊撚到短髮

##又真係carry到 推

此po已完。

波多野結衣

圖

妍雨>nancy

屌你老味

我

me too

石原里美

00

我個名

上面啲人圖都冇

Jared Leto

靚仔大哂

第2張more

推返上頂

笑左

人呢

推

講髮型有咩係米雪carry唔到

長

中

短

秒

長毛幾時做左明星

Nancy

人都冇

推上山頂

最低個張不了 。完全carry唔到